window.hjSiteSettings = window.hjSiteSettings || {"record_targeting_rules":[],"surveys":[{"persist_condition":"response","targeting":[{"negate":false,"pattern":"phone","match_operation":"exact","component":"device"},{"negate":false,"pattern":"desktop","match_operation":"exact","component":"device"},{"negate":false,"pattern":"https:\/\/www.audi.pl\/pl\/web\/pl\/modele\/a4\/a4-avant\/","match_operation":"starts_with","component":"url"},{"negate":false,"pattern":"tablet","match_operation":"exact","component":"device"}],"invite":{"close":"Nie, Dzi\u0119kuj\u0119","button":"Tak, wype\u0142ni\u0119 ankiet\u0119","description":"Powiedz nam, co my\u015blisz o naszym konfiguratorze wype\u0142niaj\u0105c kr\u00f3tk\u0105 ankiet\u0119.","title":"Twoja opinia jest dla nas wa\u017cna!"},"language":"pl","targeting_percentage":100,"public_url":"https:\/\/insights.hotjar.com\/s?siteId=846648&surveyId=48742","created_epoch_time":1524832241,"display_condition":"delay","effective_show_branding":true,"display_delay":30,"id":48742},{"persist_condition":"response","targeting":[{"negate":false,"pattern":"https:\/\/www.audi.pl\/pl\/web\/pl\/modele\/a4\/a4-limousine\/","match_operation":"starts_with","component":"url"},{"negate":false,"pattern":"tablet","match_operation":"exact","component":"device"},{"negate":false,"pattern":"phone","match_operation":"exact","component":"device"},{"negate":false,"pattern":"desktop","match_operation":"exact","component":"device"}],"invite":{"close":"Nie, Dzi\u0119kuj\u0119","button":"Tak, wype\u0142ni\u0119 ankiet\u0119","description":"Powiedz nam, co my\u015blisz o naszym konfiguratorze wype\u0142niaj\u0105c kr\u00f3tk\u0105 ankiet\u0119.","title":"Twoja opinia jest dla nas wa\u017cna!"},"language":"pl","targeting_percentage":100,"public_url":"https:\/\/insights.hotjar.com\/s?siteId=846648&surveyId=48741","created_epoch_time":1524831772,"display_condition":"delay","effective_show_branding":true,"display_delay":30,"id":48741}],"features":[],"anonymize_digits":true,"recording_capture_keystrokes":false,"polls":[],"site_id":846648,"integrations":{"optimizely":{"tag_recordings":false}},"testers_widgets":[],"forms":[],"record":false,"r":0.1229173752,"heatmaps":[{"targeting":[{"negate":false,"pattern":"https:\/\/www.audi.pl\/pl\/web\/pl\/modele\/a4\/a4-limousine\/stylistyka.html","match_operation":"simple","component":"url"}],"created_epoch_time":1524579419,"id":2588048,"selector_version":2},{"targeting":[{"negate":false,"pattern":"https:\/\/www.audi.pl\/pl\/web\/pl\/modele\/a4\/a4-limousine\/silnik.html","match_operation":"simple","component":"url"}],"created_epoch_time":1524579367,"id":2588042,"selector_version":2}],"deferred_page_contents":[],"rec_value":1.0,"feedback_widgets":[],"anonymize_emails":true,"state_change_listen_mode":"automatic"};

window.hjBootstrap=window.hjBootstrap||function(d){var e=function(){},a=document,f=a.head||a.getElementsByTagName("head")[0],g=!0,c,b;a.addEventListener&&(c=a.createElement("script"),c.async=1,c.src=d,f.appendChild(c),c=["iframe#_hjRemoteVarsFrame {","display: none !important; width: 1px !important; height: 1px !important; opacity: 0 !important; pointer-events: none !important;","}"],d=a.createElement("style"),d.type="text/css",d.styleSheet?d.styleSheet.cssText=c.join(""):d.appendChild(a.createTextNode(c.join(""))),
f.appendChild(d),b=a.createElement("iframe"),b.style.cssText=c[1],b.name="_hjRemoteVarsFrame",b.title="_hjRemoteVarsFrame",b.id="_hjRemoteVarsFrame",b.onload=function(){g?(setTimeout(function(){b.src="https://"+(window._hjSettings.varsHost||"vars.hotjar.com")+"/rcj-da10bd4908deb9e19dfde013ec3fe4ff.html"},10),g=!1):(e.varsLoaded=!0,"undefined"!==typeof hj&&hj.event&&hj.event.signal("varsLoaded"))},e.varsJar=b,"interactive"===a.readyState||"complete"===a.readyState||"loaded"===a.readyState?a.body.appendChild(b):a.addEventListener("DOMContentLoaded",
function(){a.body.appendChild(b)}),e.revision="9c4bef185e54",window.hjBootstrap=e)};


hjBootstrap('https://script.hotjar.com/modules-3d9746a38c83d30b6ce77169189807fa.js');